Samsung Note 8/S8/S9/討論區 S9紅色版不遠矣! (17)

S9 紅色版本~真的太美啦~~

S9/S9+ official introduction

年尾S8 最新款色－楓葉紅

POST 1 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區

POST 2 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 2

POST 3 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 3

POST 4 |（勇者）Samsung S8/S8+討論區 4

POST 5 | Samsung S8/S8+討論區 (5)

POST 6 | Samsung S8/S8+討論區 (6)

POST 7 | Samsung S8/S8+討論區 (7)

POST 8 | Samsung S8/S8+討論區 (8)

POST 9 | Samsung S8/S8+討論區 (9)

POST 10 | Samsung S8/S8+討論區 (10)

POST 11 | Samsung S8/S8+討論區 (11)

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１２) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S8+/ Note 8討論區 (１3) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１4) 三月霸主 s9 Coming Soon！

S8/S8+/ S9/S9+/Note 8討論區 (１5) 三月霸主 s9 Coming Soon！

Samsung S8/S9/Note 8討論區 (16)

S9/S9+ official introduction

--------------------
完美UV mon貼推薦
1.Whitestone Dome
2.Triskin 玻璃手工貼

【Check機】
係撥號打*#0*#
Receiver check白
Black check黑
Touch check有冇死位
Etc..
--------------------
港行
核心：高通845

韓水
有Volte 冇Samsung Pay 有相機聲
核心：Exynos 9810

坡水
冇Volte 有Samsung Pay冇八達通
核心：Exynos 9810
--------------------

【進階使用者適用】
免Root Adblock(app內外均可)
Adhell 3 / SABS

正app分享 個bixby掣可設定其他用法 BY 七緒

bixby xda remapper BY 又係你條撚樣

S K T Hidden Menu BY 又係你條撚樣
密碼 number: 319712358
SKT ---> 996412
KT ---> 774632
LG U+ ---> 0821

屌!!!!share樣好撚正既野比你地 BY 襪膠
完全FULL SCREEN左！！！好撚正！！用緊！！！！

ADB指令操作 BY cc732

0.75 animation adb教學 BY 禾系Asshole仔

韓版免root影相靜音 BY 又係你條撚樣

BIXBY 實用玩法 51個最好用的BIXBY VOICE指令

* 巴打們覺得有野幾正都可以加入去
係留言好評就得

samsung 舊電算唔算android裏面keep得最好? S8+用咗一年有多仲係核電

岩岩攞去銅記整 部s8爆背玻璃 收650

650 都算平，iPhone要26XX

上個post有巴打整收400

Note 9 上大電?

因為note7爆完之後 之後嘅機舊電好似有做improvement 減低左損耗 所以舊電嘅capacity冇跌得咁快

ok google enrollment閃撚夠味

而家先發覺開po想上幾張紅色s9圖原來無成功upload係頁面

用spighen 殼配咩貼好 ，頂左個垃圾貼出來

s9plus

用番佢張水凝貼
幫佢平反吓
用咗2個幾月
啲舊壓紋真係會慢慢無哂
依家用耐咗 有新壓紋好快就會消失

我s9 都係300

屌佢 咁撚唔公平

spigen邊隻?有啲款用到whitestone dome

air cusion

睇下list入面有無

thanks

岩岩買左s9
lihkg 圖片模式gif 唔識旭
因為之前用iphone, 有無得搞

我都覺得仲係好核

咩叫邊隻
佢s9/+好似出得一款水凝貼

邊隻Case

用UAG唔係好啲咩？

佢啲套太man 唔啱我用
如果係巴打用ok嘅

S8做緊咩價

唔用套啦 我買左張dbrand 祼機算

想問S9, note8 邊部電耐用d

s9好似耐用啲

原本都想買,不過咁難貼,自己又手殘,都係算數

我想問下note8 個框咁樣花左
知唔知上三星有冇得換
同埋大概咩價錢

好心痛

LM 我都係想換個框 但上次啲人話保養期都要交檢查費就唔想去問

檢查費係點計?
明顯見到係框問題 唔可以直接報價?

s9 plus有無咩貼好用，啱啱新買機，買左原廠個麂皮殼

諗住去 amazon 買噴水嗰隻，唔知有冇人用過？？？

有無link睇下

圖 ok?

想問下大家有冇相簿定時定候會唔見幾十張相
利申：S9 Plus

即係要8.99+5.28美金？

補充 用咗2個幾月
開頭貼完會有刮痕
舊嘅刮痕大概要個零2個月先會慢慢消失
貼耐咗之後 有新嘅刮痕就幾個鐘後會消失
高清 但係易有指紋
介意就要成日抹
順滑度一定比玻璃貼差
但我可以接受

剛貼完要大概等24-48小時先會比較易接受
頭幾日會手感麻麻

影完相出app太快會無左張相save唔切
samsung最on9既一點

但係我係google drive down落黎嘅相唔見
類似自然消失
我自己無del過

Save係手機到就冇事

無用過sd

就咁買 1set 運費就5個幾，2 set 都係 5個幾，3 set 好似 6個幾，總之運費嘅嘢就係買得越多越平啦，一件坐飛機實貴

我見呢個網都有賣

淘寶官方店好似賣78

淘×官方店618做緊特價68人仔
不過如果你有其他嘢係阿馬買埋 應該差唔多價錢嘅

好似 68 仔，價錢差唔多，睇吓你係邊度買開嘢，再夾返運費啦

好易姐

折疊 有咩用途

想出s8+ (128GB) 邊間大舖最平？

水貨邊間出最好？

s8用呢張得唔得？

sure

之前吹過有金色， 冇晒聲氣咁

香港應該冇啦

用緊note8 部機花鳩晒，mon又裂咗，等note9好定換s9+

等note9啦，都係等多兩個月

雖然唔係成日用支筆，但有啲時候真係好有用，捨唔得底

終於有

太好了

vivo nex 虛擬鍵

恆生

老豆有,個仔遲早都有la

note 9 背面有種古怪feel

咁多色

又係好似表情符號咁
好愕然嘅樣望住左面

ヽ(#`Д´)ノ
類似咁，但係望左面

要大電就要擺法無計

佢真係大到先好
一陣又大部又細電 （請參考 Sony ）就無謂
同埋我始終覺得 Samsung standby drain 控制得麻麻 （雖然已經進步咗好多）

舊電應該會大過s9+，如果唔係都唔需要咁擺位，跟返s9+打直咪得 ，傳聞4000電應該係堅

4000電
可惜已經換咗 s9+ 應該無咁快換機

至少等s10

應該就咁叫 Galaxy X

[black]申利9Up[/black]

啱啱諗著掃走個通知，點知個通知掃唔走，長期係個lock screen度，關mon再開都係咁，升咁android 8.0第二次係咁

未試過，你試下閂咗個通知，之後再開翻

提提各位手殘手足諗一諗先好買dome glass 裝呢舊野非常容易fail，清乾淨都會出氣泡，一起氣泡就要起番再裝，否則乾左個氣泡位就touch唔到 ，跟住就要諗辦法買膠水痴 當然可以俾35usd買replacement kit拎膠水再痂
希望大家睇清楚amazon啲cm先買，唔好太信個hype

買大陸水凝貼okay 但難貼得好，夠平所以買好多來貼

呢家出note8定s8+好d

裝果陣周圍要好夠光,先可以睇到同make sure無塵
利申:一次就成功

s8+，因為其實電量方便s8+比較好

傳到note9有4000電真係心郁會想換
note8電方面就係有d唔夠
但係單數又多數係實驗品

碌鳩粒電又加返大因住

有冇人 s9+ 最新更新後啲電倒水

先講明塊貼build quality係幾好
我係正光位，平整嘅surface痴架啦 明明清塵清得已經清得好仔細，兩次都係起pop，上amazon睇發現有好多同病相憐嘅人

Goodluck2018呢個app好正，大家可以試下

我有玻璃貼專用UV膠水多，買左好多返黎自己DIY

等10啦

Goodluck2018

Good Lock 打錯

各位師兄係邊度買s9 plus

Good lock 介紹

好似要root先裝到

唔洗

有破解版咩

有，youtube條link有

xda個navi-gestures早幾日更新後有得單獨hide條navi-bar唔洗局住一定用佢個pill

邊到出s8平

傳說中嘅mon印係咪咁 雖然係s8+，但我都驚我部s9+遲早會變成咁

我仲諗住出

Demo機一定有

睇下身邊用s8既人有冇印仲實際 更貼近實際情況

請問my file入面點搵到app既位置? 除左whatsapp telegram全部收埋曬點搵呀

身邊冇人用s8

身邊有人用s6都未有印

咁試下問sales

Sales唔可信

問sales拎自己或同事部機睇呀~

唔係掛，唔通真係關display機事

OLED機俾你放喺到24小時長開，點都有印

收鋪唔會熄機？

正常會

我見有啲鋪唔會，就算係，你長開12個鐘，都會有印

我s8用左差唔多年半都未有印

不過如果開左個task changer同個nobra

呢個app好正，唔洗再拉高navigation bar

冇人知?

用緊s6 個home button壞咗 想買新機
應該買s8+ 定 s9+ 好
比d意見 thx

S9+係最接近完美既手機
第一頁有講同s8既分別

咁s9呢

知唔知邊度買會平d
我見豐澤，smartone 個d都係官方價

鍾意細機咪s9

未用過
但見電同Ram都太少
都係出plus

...取決於問個個人點用嫁姐...

同求

行左衞腎百記都係128 7088

一陣試下

我上price hk 見d價差唔多6000hkd 128gb s9+
但唔知信唔信得過

電訊商，大舖128個價都7100左右
應該有平都係有信用卡優惠先平到

領域128 5990
係咪鬼機

試人品

係咪韓水機黎

a6 star 用660 真係高級中階

渣打去smartone 買啦

講到口臭，去smt,csl買有爆mon保

s9係咪好揀快叉線 好難推到快叉顯示

小米都搞唔掂 換線試過

可以過數據既線都得，試下插電腦就知

打算入行s9 64
係咪大鋪穩陣??

換好多條 都出唔到快速充電

s8相反好易夾到線 出快充顯示

有冇人講中階

收到3 message
$298 月費 0機價出 64gb s9
7gb 本地數據
有冇伏？

csl 都差唔多，但送用量皇，不過的係舊客

係信和痴左兩張唔同既mon貼不過都麻麻地

有乜有質素嘅線推廌。
自己用僅aukey/crdc 4個月都仲ok
choetech短線出唔到3.0壞壞地

佢個現有客戶價姐係碌渣打卡買 ?

note 8 幾時有os更新？

有冇落膠水

第一張貼momox
無膠水所以Mon頂要好大力禁至有反應

第二張唔知乜牌子話全塊有膠水
不過偶然打字果啲會甩左幾個字

try

唔該哂
打字舒服左

同埋我想問張mon貼係咪唔多唔少要遮到左右兩邊？

睇你買邊款架姐 有全版架

唔太熟
去到鋪頭佢話邊隻就信
宜家左右有兩條黑邊遮到都幾明顯
聽日可能會岀去睇下

問下有冇whitestone dome

有無人部s9+用youtube轉全螢幕係要等勁耐先轉到 試過重開機之後頭一兩次係好順 轉個頭又要等勁耐先轉到

屌佢note8 無哩個功能

用咗bxactions?

熄左無事了 thanks

有冇人試過s8+突然間入唔到Facebook?
打完email 同pw之後再load返同一個畫面，冇出咩錯誤既提示
唔係ac錯，我入到網頁版

我係youtube share片去Facebook就會變成咁

除左factory reset我試過哂所有方法，del app重裝都試左
有冇巴打知點解？

顯示唔到係正常，因為要熄mon先有快叉

想問下大家通常用到幾多%先叉電？
會唔會叉通宵? s9頭幾日已經倒水

sot?

有冇巴打慷慨解囊
送條耳機比小弟

細佬窮J都算
仲要唔小心整爛左條耳機

有無人知s9 plus後面張ime貼紙搣唔搣得架，會唔會影響保養

有冇人試過部S9+ 個mon有d 位touch 唔到？
頂 啱啱過左10日先發現

咩mon 貼都冇用都有d 位touch 唔到

得 都係睇imei同單做保養

s9+的確係有機會中死mon問題，好似未解決

你要試mon 首先要唔用任何貼
都有問題先代表係mon壞
咩貼都有位唔得係張貼問題
解決方法其實前幾頁已經有

無貼MON 貼呀, 裸機

一陣食飯拎上三星整

眼花睇錯你講咩mon貼都有位touch唔到
sorry
你竟然過咗10日先發現
買機時無試清楚*#0*#？

想又iPhone轉會，S9+點睇

由*

如果想轉Android，s9+一定係最好

我都想轉 但要好大勇氣 由iphone 4用上尼

雙修

開頭以為係玻璃mon 貼問題
無理佢

pathfinder s9 plus可以用咩貼

有冇開觸控靈敏度

pathfinder s8已經唔用貼
點解要貼呢

怕花

s8用咗成年都未花

太睇少 猩猩五玻璃

我都想轉
對上用過s2
見巴打們話an 進步左好多
想試下

深水埗貼左手工全透明玻璃貼差唔多兩星期
貴係貴啲…但真係靚～

層coating 呢？
請問你多唔多抹個mon?

但唔襟撞好易就裂

我好錫機
但求視覺同手感好就得

我都係對上s2 其實仲用緊apple watch...幾中意appldd watch 令我更難換s9

想問下del咗張smart octopus之後重新開過張新嘅得唔得?

yes

早排唔知點解d片明明早一日仲見到第二日就唔見左 我有連dropbox 係咪自動up 哂上去就會del 左係機入面既片？最大問題我個dropbox 唔夠位 唔見左幾條片但係係手機又搵唔返 搞到好l 燥

好少抹mon，層coating都冇事

有冇人日日抹？想知層coating頂到幾耐。
慣咗每日返到屋企都用清水抹下部機

note8如果有烙印，但mon框有花既話有冇機會免費換到？仲有保

幫你維修，但多數都換埋邊框

開左

Btw mon 已換
朗豪坊40樓都幾快手下
我lunch time 拎部機上去
等左3分鐘就埋到櫃位 （walk in)
之後2粒鐘就換好左個mon
放工再去拎機都係等左十分鐘

感覺唔錯

乜三叔咁好 遲d去換，唔該清

自從Note 7之後，服務好咗好多

因為上次爆mon都換埋邊框俾我

雙修住先
睇下適唔適合你

我自己都有用iPhone, 感覺都係2樣野來

有d 野用Android 做會好d
例如過data, nfc check 唔同卡嘅資料, 真多工等

有d 係Apple 好d, 例如打機, 上網

Samsung Gear都唔差，如果有budget可以買埋

其實我印象不嬲都唔差
我以前用S4 拎上去整都好快手
係因為烙印太嚴重轉左會過LG/ htc

幾年後再轉返返來，個mon d 色自然左好多

其實我想問佢會唔會免費換
因為我啱啱過左半年
mon開始有印，但個框同mon又有撞花

有印一定換嘅，印一定唔關撞花事

唔該清

用緊Gear Sport，我都覺Gear s3好大隻，Gear Sport藍色幾靚

好 得閒落啲門市試戴下
謝謝

android wear有無推介

Fossil Gen 3

三星最終無框目標

點解s9 唔一次過出多幾隻色

咪就係 等緊紅色出機 死唔肯出

隻金色 上一次s8好睇的

碌鳩會幾多錢

有冇咩鬧鐘app好用?

內置唔好用？

再貴就真係賣屎忽都唔掂

啲聲好似太柔和

想有得好似iphone咁halt

我上一部壞相機都係咁，幫我換埋個邊框，即日搞掂，幾好態度

果陣係16年11月 碌7爆咗無幾耐

所以note 7爆係好事

有冇人部S9 有時會lag ,ig開相機會慢？

聲呢啲易搞啦
可以自訂鈴聲

佢問得 我諗佢都係覺得操作方式嘅問題

hi Bixby 香港用到未

ps:disable咗

買s9定等碌鳩好

係我就等埋碌9再諗

傳有4000電
點都等等

我用緊部note8唔知做乜9自己會震，又無任何通知，有人巴打一樣？

有無人都係咁，Samsung個 camera app 開完app即刻影會無咗個location tag
唔識定完位先save
利申: S8+

吹到連枝note筆 都有技術升級

有冇人用s9+貼咗mon貼之後唔係下下都㩒到制？

要去設定 進階功能 揀 觸控靈敏度

其實唔知係咪硬件問題 貼完mon貼用埋跟機送果個殼好似會整起少少個mon貼

要用條邊無咁寛嗰隻mon貼

一直傳緊嘅s10

之前我都係咁
之後谷鬼氣，成塊mon貼搣左

部NOTE8裸左半年先花左1,2條頭髮絲
唔用MON貼好爽

用whitedome會唔會好d？ btw 香港邊到賣得平？

據etnews報道，韓業內人士稱，三星電子給Galaxy S10準備三款。
代號分別是“Beyond 0”、“Beyond 1”、“Beyond 2”
屏幕尺寸分別是“5.8”、“5.8”、“6.2”

兩部5.8?

轉貼 應該未咁快可以折疊屏幕手機
傳聞兩個芒攤開變成7.3寸

點解部機成日都有sd card error?

咩機 咩卡?

SanDisk? up左8.0??

s9+ 係

基本無得攪，要換第二隻牌子嘅卡

有咩卡推薦 第一次用三星

sandisk命犯三星 死症 換另一隻卡牌子

差啲用SanDisk 好彩睇到呢個post

想問 大家 而家三叔機 用耐左仲有無電量倒水/越用越lag 既情況?

iPhone 用壞左想轉note8

s8用緊好順，電同一開始買冇咩分別

另外想問 s9 /s8 定note8好

主要上下網
機都好小打
主要用ig fb 賭下波咁
不過一日起碼長期使用
機不離手果種

三部電量都差唔多，如果唔打機，s8已經足夠

點解唔係有新買新

s8 835已經夠做
s9改嘅野唔多 機身厚左 下巴短左

咁追實用性 係咪要note8好

但聽講充電好慢
同埋好食電
對比s8+?

想快等8月 碌9 無線叉行2.1a舊1.67 1.8a

下一代 25w無線快充 現時 頂盡10w

4000mah電池

睇下你覺得枝筆重唔重要

我上年9月買s8+ 宜家啲電都用唔到1日了 雖然我係機不離手果種人 同埋up左上8.0之後成日閃mon好撚煩 下部機應該會跳槽了

閃mon應該係google app問題，down返落最舊版本就無事

閃mon?

去邊到痴mon貼好
部s9

呢個?

係

thx 試下先

直接係本身機入面停用再啟用，就會downgrade左，我個陣攪完到依家都無閃mon問題

閃mon係咪講用完app,返home screen之後佢會閃一下？

s8+一出個日賣，依家倒水咁順，雖然我都機不離手，但真係倒得好誇張

都係雙卡開藍芽?

係吖

任何時候都有可能閃mon 但唔會彈app

有冇用緊s9+ 嘅巴打share下 部機嘅sot係幾多，依家部s8+真係好倒水出街五個鐘到冇哂電

用緊s9+
早上9成電到收工都有1成左右

sot 5~6個鐘，用1080p會再長氣啲

我依家s8+ 1080都行唔到5個鐘

用耐左始終舊電會損耗

點都好過依家部s8+

S9+新update有冇伏？

部note8有mon貼都花

第一批機用到而家 S8+

各位巴打，你哋用開咩widget ？ 或啫有咩推介 ？

睇下你想換s9+定等note9啦
note9電又好似多啲
如果我唔係有2部電話
淨係用s9+一日都要叉2次電
依家就大概2日叉3次

有新update咩?
手動更新唔見有

Up咗 security patch黎

仍然係RE6

啱啱喺領域買咗部s9+
返到去先見到係領域進口貨
想問係咪伏

幾年前幫屋企人係領域買過三星行機
行機盒上會有香港行貨貼紙
你望下你盒上有冇香港行貨貼紙
如果無即係水貨機, 有壞就領域保

check IMEI 直接打電話問下

有冇話行貨水貨，水貨容易壞掉d？
定係淨係保養貴d咁解

check咗，唔係

其實冇咩特別，只係可能Samsung Pay同Smart Octopus用唔到

水貨有D功能會用唔到
例如Smart octopus
其他就唔清楚有冇咩分別

至於行貨個網站淨係查到細舖嘅機係咪行貨
如果電話係大行買(豐X/百X/電訊商), 淨係得行貨機,
係個網站都會查唔到

我係驚會唔會偷換咗部機嘅原裝零件

領域應該唔會嘅

應該唔會掛
你下次都係去番特約零售商買啦

貪平嘅後果
但我有問佢係咪行貨
佢答係 我先信佢

SALES講野都唔太信得過..
行貨盒好似會有smart octopus貼紙
如果佢單上都係寫進口貨就即係水貨了
你去番佢網站登記啦, 好似登記先有18個月保養

去華仁影音吖嗎 傻豬

係喎 差d唔記得 thx
不過我應該都用唔著smart octopus依d功能

唔知你係邊個版本
粒U可能同港行會有唔同
見台灣有D人想要港行粒U
但係香港有D人又會想要國際版粒U
自己就覺得各有各好
除左呢樣同smart octopus, 未諗到其他有咩唔同
但係領域應該唔會換零件嘅

粒U 係咩意思

CPU

港版 國際版有咩唔同
我點check我個部係咩U

好似要裝例如安兔兔呢類程式先睇到?!
我唔肯定, 因為無查過, 純粹GOOGLE答案

cpu-z睇到咩u

依家邊到買s9+ 最抵？
暫時見到smartone最抵(渣打卡)，但我仲未係客戶(下個月中先上)所以無得tradein住 唔想留返部u11+ 係到 督眼督鼻

想問吓點樣先redeem到onedrive效送個兩年100GB, login咗 撳咗都係唔得。

枝筆先係主角 8月9號見

我有得換機啦

用緊note 8
諗緊唔要塊mon貼裸跑好唔好

裸左 反光睇有幾條頭髮絲花

好大膽用色

紅色！！！
想要！！！

遲d完保養之前上去再換mon

随便说说~N9应该只是开胃小菜，年底还有法式大餐(有点贵)，更别说来年的「超越」了。某星在Star/Crown的规划上确实有点偏保守，忽视了行业快速变化，但是，全产业链的优势配合积极的产品策略一发力，必将势不可挡，说实话，我很期待floder和cy。

來年 s10 開發代號beyond 超越
star a9 star crown N9

floder折疊屏 cy又係咩

而家三星有哂準備 oppo vivo全面屏
根本找的廠做白老鼠測試 推哂1080 amoled 抬高價買出去

s10 應該大變樣

折疊手機 應該不會咁肉酸

S9+ spigen水凝貼貼咗3個月已經陣亡
開頭自己貼得唔太正 但係見無影響使用就無理佢
點知最近開始翹邊
客服教可以撕出黎沖水再貼過
但係點小心撕出黎張貼都係會長咗
返屋企貼埋第2張後備 之後轉UV貼算

有冇得裝samsung experience

Btw 1080 amoled

vivo嚟

依啲先叫全面屏吖嘛 好撚靚
但大陸機真的不了

瀏海iphone x 米8 到vivo 有哂無額頭全面屏經驗 1080向外賣 自己用2k

三星應該差不多轉一轉外型 大家接受程度去到邊

有冇巴絲試過用保養幫S8+換電？會唔會洗你機？

check野唔換都會洗曬

換左s9+

本身用緊邊部？

自己除咗個裂哂嘅triskin
決定祼跑算

ip6

公喜無比出面班撚樣水到買埋雜牌機

係咪全線百老匯都無s8賣

間間都話無

又收起 再一次減價 推貨尾開倉價

去細鋪買？

我都早2日ip6s轉左s9plus 仲摸索緊點用
但發現whatsapp chat record原來冇免費方法去restore番 仲有用smartview睇世盃睇睇下會黑mon彈app又自動重新開機 就咁睇穩定性好似冇ip咁好

利申 上一部android 機已經係s2

你張SD card係咪Sandisk?

冇用sd card

三星SDI和行業專家表示，三星電子將使用由三星SDI開發的摺疊式電池在其可摺疊手機中。四年前，V形彎曲電池容量210mAh，而如今的技術可以做到了3000〜6000mAh已具備商用價值

係啊無free software
所以出機最好叫佢搞埋轉record

裸跑jj

琴日是但街邊貼左個玻璃貼 兩邊都包唔哂 中間同邊都有彩虹紋
有冇好貼牌子介紹

咪就用返三星卡囉

點解個個都畀咁貴貼mon貼
我淘寶買啲水凝貼完全fit晒喎，又平

有冇link分享下

Whitestone dome

啲平嘅玻璃貼多數唔掂

買嗰間好似叫閃魔
之前都係睇其他post啲人推薦呢個牌子
另外仲有個牌子係叫卡x池

邊部最抵玩??

S9+ SMT 客6388

128GB

s9+ 128gb $6388??

YES

抵玩喎,洗唔洗上台??

用緊佢台先有

用緊cmhk....

我都係搵FD幫我出

用渣打卡平多200

而家先買S8/S8+ 仲買唔買得過?
部A8死死地

S9 + 128 Gb sunmoblie 5998 本身d客

要上台先岩

但我用sandisk冇事喎

我用Sandisk出事，之後用翻Samsung就無事

想問聲新出啱部A8 star有冇伏
想買比老母，貪佢mon大，電池大，而家上台出好似$3500蚊左右

邊到出

660 真係同820冇咩分別

除左指紋位外都冇乜伏

Sun mobile

我覺得可以等一個月

據原文指，Samsung Galaxy Note 9 的外型上與上代 Galaxy Note 8 非常接近，機面依然採用雙曲面屏幕，唯一不同的是雙鏡頭相機與指紋識別器排列位置，令使用時更加方便。由於 Samsung Galaxy Note 9 設有 4,000 mAh 電量，機身重量會略為增加，但使用時間變得更持久，把屏幕調至最光，播放影片時間，可以長達 23-25 小時。
Samsung Galaxy Note 9 將設有 6GB/126GB、8GB/256GB 及 8GB/512GB 版本。主相機規格方面，Galaxy Note 9 亦會加入 Galaxy S9 系列手機可調整光圈值的設計。改動最大的地方，反而是在已被人遺忘的 S-Pen 觸控筆，新增的藍牙連接功能，作為無線耳機，估計可以拿起 S-Pen 直接通話，並加入工作模式及解鎖功能。

廣告 ▼

s8保養期內換機背玻璃係咪免費？

唔係，要整咗爆mon保先有，同埋唔係免費，要俾300

點check有冇買個保？

s7有oreo

唔洗買，不過你買機嗰時要自己上網登記，如果你冇做呢個登記，就冇

咁有冇app可以backup哂成部機定s8內置個個就ok?

SmartSwitch最好，可以backup 去SD card 或者電腦

ok thx

note8甩漆點算

補漆

marker唔得 會甩返出黎

求s9+ case推介

用唔用mon貼先

有冇s9 plus膠貼推薦? taobao都ok

s9+會唔會出粉紅 見s8個陣有出
見依家smt 5998 128GB (客戶+渣打) 有d心動，但d色麻麻

粉紅應該冇，反而紅色機會大啲

咁紫色好似最啱女仔用
用緊u11諗緊換唔換好

s9+有更新

S9 冇喎

無喎

用緊膠貼

反而是在已被人遺忘的 S-Pen 觸控筆，新增的藍牙連接功能，作為無線耳機，估計可以拿起 S-Pen 直接通話，並加入工作模式及解鎖功能。

咩黎....拎支筆講電話?

s8+係咪抵買過a8+同a8 star?

一定，起碼有Pressure Sensitive Home button已經差好遠

note 8有更新

note 9 憑note pen 推測機身顏色

即係咁樣

有冇s9+用家有用開恆生個app同payme
點解用唔到個指紋
恆生個app話唔支援
payme直開冇左個選項
之前v20一路用開指紋好方便

部機未支援

想問下 s8 行水分別
水用到八達通？

水唔得

幾時有S9+ 紅色架

s9+開始減價未?用緊s7,仲開心使用中，未有決心花咁多錢換新機

想買Gear sport 係咪8月9 note9 unpack會出埋第二代

Gear Sport唔會咁快出第二代，但係好大機會出Gear S4

想問下S7 爆液晶壞touch 上原廠換moon 幾錢？
平moon 細機用到唔捨得換

唔知s4同sport有咩分別呢。如果差唔多買sport就算

呢排睇緊A8star同S8
A8 Star $38xx
S8 $40xx
買上代旗艦定新出中階好? S8啲電襟唔襟??

s8 3880 華仁，一定係買s8好好多

660 835

835著數好多

有冇巴打知華仁開咗盒發覺有問題有冇得即時換， 以前試過一開有死點

用緊s9/s9+你既地遲啲會唔會換note 9?
一代換一代好似抵玩啲，到s10先換s9 trade得好少錢

各位師兄我想問下如果上去samsung換mon有冇得免費幫你換埋邊框
前日唔小心撞花左
喺smartone買 有爆mon保
我個mon冇病冇痛走去換完有冇得畀佢claim返錢
第一次喺smartone買電話唔太清楚佢個爆mon保係點
有冇人可以解答下 感謝

你同呃保險有咩分別？

佢話可以claim番更換螢幕嘅費用吖嘛
我唔係呃保險㗎

有新機玩又唔洗補好多

我都想知，唔通要我專登即爆個mon咩

點睇行貨s9+ 256gb $6950

smartone買好似可以再平啲

傳聞Galaxy S10入門版Beyond 0採用側面指紋識別，高級版Beyond 1和旗艦版Beyond 2將採用超聲波屏幕指紋識別

超聲波屏幕指紋

屌最底條bar冇得校黑色？

有冇人試過連vpn， 系統彈咗個視窗但㩒唔到確定， 淨係可以㩒取消 help

s8啱啱試過冇事，用nord VPN

之前都試過press唔到安裝， 最後發現係藍光filter overlaying 問題但係今次唔知點解

有冇人知呢個logo係咩?點先可以整走佢

之前有，後黎怕有印就冇咗

要adb set
adb shell settings put global navigationbar_color -16777216

adb shell settings put global navigationbar_current_color -16777216

sabs同adhell係咪都已經用唔到

個command s8 定s9 係咪通用？

都用到

啱啱睇過， 新用家用唔到， 因為samsung改咗啲嘢， 攞唔到個license，如果developer搵唔到新方法遲啲連夠用家都可能冇得用

用緊note8 準備等到s10換。
note9都通曬天 應該無咩特別野

加上發現支筆都好小用

邊到睇到?

係喎，已經gen唔到個legacy license

The legacy standard SDK is no longer supported by Samsung
We need to migrate Adhell3 to use Knox SDK which is using the Samsung Knox License (SKL) license key.

之後：
So, I have migrated Adhell3 more or less to Knox SDK. It is not yet finished, but you can use most of Adhell3 features.

原來佢大部分野已經改好，應該好快搞掂

全文：
So, I have migrated Adhell3 more or less to Knox SDK. It is not yet finished, but you can use most of Adhell3 features.
I have pushed it for the time being to a new branch 3.1.0-beta. I'll continue to migrate until it is finished.

Status of migration (finished):

Support Knox 2.6 - 3.1
Adhell3 3.1.0.x will not used local database on internal storage anymore

Step to migrate to newer Adhell3 3.1.0.x:

Get the source code from branch 3.1.0-beta and better make a new folder
git clone -b 3.1.0-beta 3.1.0-beta

Download Knox SDK 3.1 and supportlib from
Put the knoxsdk.jar and supportlib.jar in libs folder
Generate Knox SDK license key
You'll get two keys: SKL key and backwards-compatible key
For devices with Knox API level 2.8 above, you only need to enter the SKL key.
For devices with Knox API level below 2.8, you will see an additional input field to enter the backwards-compatible key.
Make a backup database in Adhell3
Uninstall Adhell3 3.0.0.x (Use Settings - Delete Adhell)
Install Adhell3 3.1.0.x
Enable Admin and active key as usual
Give Adhell3 a storage permission manually (Settings - Apps - Adhell 3 - Permissions - Storage)
Restore database and enjoy!

啱啱重裝過sabs，係用到嘅，key就gen knox sdk key，裝落app就用Backwards-compatible嗰條。
sabs係好過adhell3，adhell3喺蘋果動入面有啲ad block唔到，就算block到都會出個爛咗嘅icon

想問下有冇apk, google咗好耐都搵唔到

thx,不過我fail

activate唔到個license？

要改Package Name

yes,

有改，key都係喺個網gen?

幾時先會改善secure folder舖內app更新唔到呢個問題?

同埋三叔keyboard打symbol好煩，按一個符號又彈番出去

點解更新唔到?
我自動更新埋喎

你用緊咩機?

有得lock

梗係s9

暫時未聽過更新唔到
自己港版s9+冇問題
得閒雙清試下

其實依家出s9+定等note9好呢？4000mah電池同8GB RAM好吸引....

仲用緊S7...心思思想換機

等s10，十周年一定勁

出年? 會唔會成皮野

thank

用雙卡有無得整走呢條bar

想問xda gesture個app有無得熄左用gesture個時會震

vibration duration 較到 0

每開一次鎖就會彈個視窗出黎，點搞，唔想洗機

部s9係唔係都震，
本身校左震機，
whatapps message 開左震，
telegram message就冇開震，
但係有message telegram都會照震，
點搞

啱啱研究過sabs同adhell 3都係用到嘅,key就gen Knox SDK, SKL同backwards-compstible兩條key都可以試，我S9update咗最新android就係用SKL, 可舊款就用另外嗰條

有無巴打係華仁買s8?
收唔收卡？有無手續費？

細舖最好現金 係個的地方碌 要睇清楚

細鋪應該多數收，cash啦

國行都升QF4 香港真係例遲

The Galaxy S10 (codenamed Beyond 0) with a 5.8-inch regular (read non-curved) Super AMOLED screen, side-mounted fingerprint scanner, and a dual 12MP wide + 12MP tele camera.

The Galaxy S10+ (Beyond 1) with a 6.2-inch curved Super AMOLED, under the display fingerprint scanner, triple rear camera 12MP wide + 12MP tele + 16MP fixed-focus 120-degree super wide angle, and single front-facing camera.

And finally a Galaxy S10+ (Beyond 2) with a 6.44-inch curved Super AMOLED, under the display fingerprint scanner, triple rear camera 12MP wide + 12MP tele + 16MP fixed-focus 120-degree super wide angle and a new dual selfie camera.

更新完note 8 用唔到smart octopus

求救

有冇人上左？

而家等 RF4

呢個RE6上一版

[size=2][/size

有冇人升左

note8都有更新啦

又話咩咩 video lockscreen

係咪本身那個

想嚟緊轉S8 plus ，是否不智

有貨 出面開始收起的貨

想關左佢但入到設定又唔知喺邊？
有無人知點搞？好煩

Google app成日都虧
type in咗search keyword之後就慢慢load

s9+ 升咗最新update RF5, 冇咩問題

暫時無咩特別 未試過smart view自動boot

s7 edge android 8.0 可唔可以將內置同SD卡合併? 32GB內置爆晒冇野可以del

咩版本？仲有更新咩？

岩岩更新一定撞

我又冇事

我都有事，雖然都用到，但入唔到個app,只可以去到入license個版

有冇人試過用taobao款偽dome glass 有嘅請講講，dome glass痴柒左又唔敢裸跑者上

S8有更新呀

S8+ 都有更新~

前幾日淘寶買咗， 點柒法？ 如果你唔換得密不如落去畀人痴

Triskin,Ray Ma有介紹,另外包膜嗰啲地方好似都有，另一個post有巴打推一款唔洗膠水，不過uv一定正啲
跪求一塊note8靚膜貼, 唔入塵

S7用家here,部機變左倒水電,不過仲係好好用,最近更新埋oero

如果120hz mon 再加多500電
最好轉埋dc調光 上多2gb ram
真全面屏 成皮野 我可以

唔洗膠水係咪講緊fever代貼個款?
其實諗緊
Plan A Amazon買LOCA返黎痴。
Plan B 淘仔買偽dome glass貼用佢款膠水痴番本身塊dome glass
Plan C 就搵triskin(500太貴)/ 膠貼

唔使膠水係代貼嗰款， 不過都係有黑邊， 淘寶都有， 不過點都好過cheap嘢有一點點。 另外應該唔需要特登買張貼， 膠水應該有得獨立買

據我所知LOCA強度好似唔同玻璃貼用嗰啲， 主要係用嚟整電話爆mon， 用落玻璃貼會唔會之後有問題

所以劣劣地 買淘仔貼用佢款膠水at least佢地test過下

s9+ 點熄咗接芒會著機function

點睇行貨s9+ 256gb $6390??

s8+有更新

有冇手足用緊note8 準備換note9?

唔係用note8 但入手note9好 定係等note10會比較好？

note8早兩日更新完
有冇人開snapchat
一向拉去好友list 就彈app

好似大部分an機都出事

八月電話就到期，有冇邊個台出s9+抵

細鋪s9+ 256gb $6390

實好易壞

想問下用緊sabs嘅巴打用緊咩provider, 我而家呢個block唔到now

摺疊 show技術多過實用

渣打smartone $6498 256gb

想問巴打用緊邊隻 app block 垃圾來電？

用緊呢啲

如果可以摺細 攤開又同而家啲mon差唔多大，我覺得好有用喎

有無人覺得note 8 更新後開apps慢左同成日彈apps

但要做到好似上面gif咁靚 應該好難實現

我自己果塊 cheap cheap diy貼用loca 痴，唔好用tp 1000N 果種，會變硬 唔係啫喱狀。用風筒輕輕加熱 用膠片劏就得。
用loca，撞落地下都唔咁輕易撞出氣泡， 有興趣可以講多d

diy貼邊度買

loca too thx

loca用咩牌子? 我見淘仔啲loca評價幾差
請講多啲

點樣可以熄咗按芒著機功能？

裝咗adhell update唔到點攪？

初出當然冇可能咁完美，點都要幾年時間進化

s9+ update完想重裝sabs, 但又出license activation fail. 你之前點解決？

loca 淘實貨 tp 2500F 有50ml 人仔30左右夠用6次以上 固化左會變透明啫喱狀 好易清理
用錯loca 會好太獲

至於mon 貼 可以係淘實買最平既縮小版玻璃貼6蚊張左右 買多幾張，有網點都唔怕，膠水會填充cover左d點點

tp2500 黏度會流得好慢，睇下以步驟 外國人有教，最好要準備UV燈，無就要利用日頭太陽光UV

第一日唔得，等咗一日，用KML開頭嗰個得咗

正 以後可以低成本狂換

請教各位巴打，我部係咪需要換芒

多謝巴打詳細教學
想問唔識預落幾多ml，用多少少膠水係咪唔怕?

dome glass嗰隻膠水係咪佢自己溝出嚟 ， 貼嗰陣時流得好快，拆嗰陣時好乾淨， 淘寶有冇可能有

有，上面講緊隻LOCA
歡迎黎到Dome glass失敗者大家庭

?

個芒好似有印

睇印就全白畫面睇啦

呢幅只係見到本身samsung嘅弱雞fade effect
睇唔到有印

我想買n10,但係我又唔用支筆

無問題嘅 note用家都有部分無用過/極少用
最緊要其他嘢啱心水

影到咁矇

有冇人知如果note 8想裝手機繩要點做？

買個有手繩位嘅手機殼得唔得？

應該ok Btw個喇叭位其實可唔可以用嚟裝手機繩？

有冇人唔開ALWAYS ON DISPLAY為左防烙印 ?

唔係會自動移位嘅咩

哂電多過印

想問如果喺保養期內拎上去維修什麼收手續enter]

[/center]

** 使唔使收唔收 檢查 費?

唔使

note 8過保想換電幾錢??有冇檢查費/手續費要比??

請問外國用唔用到samsung pay?

s8水機係咪係辦法用八達通?

請問有無師兄推介S8 mon貼?
岩岩貼左，觸感好差，要好用力先有反應

有無s8/s8+升咗上去?
有無伏?

冇伏

用到，不過外國卡就唔知

點解會無人討論最新果個version,成日彈apps

s9?

note 8

試下開咗呢個頂住先， 如果技術好可以試下uv貼，或者全貼合唔洗uv膠嗰款

s9啱啱收到， 唔敢升住

我之前都係咁
factory reset 都冇用
換咗個 theme 同wallpaper
再restart 幾次機 ok 咗

s9+ 升咗無乜問題
（利申無 root 無 tweak ）

無伏

S8+升咗，感覺好似idle有少少食電咗

lm
而家note 8 bixby remap 係咪用唔到

3星最近D更新好似幾有效率

好過之前好多，不過係淨係香港之前咁慢

啱啱入手s9+256g

唔算
早兩年 S7 個個月嘅安全更新都可以月尾前出到
而家通常2個月先一次，仲要7月出6月嘅安全更新

有冇人用s8
更新之後食電左？
屌你老母宜家倒水咁倒

冇事喎

cap電量圖黎睇下

不嬲都倒水電 唔關更新事
之前攞去整完先好少少

s9最新更新有冇伏

去邊到整？
部機係更新左先食電
之前完全唔食 可以用一日
宜家頂龍用9個鐘

更新左唔只彈apps,仲成日hang機

之前爆玻璃攞左去三星整 順便同佢講用電快 整完就正常返 之前一晚無10%電

我一晚冇開data冇開wifi都冇左7%電
係咪要整？

note 9要一皮是咪真

過渡機都食水咁深

仆你個街咩螢幕啊待機啊andriod系統啊成十幾廿%電
咁係咪倒水？
之前明明冇呢d野
更新後多撚左

990歐元 6 GB 128

手足們， note8有冇邊款既殼係有得擺卡既呢。 而家用緊defence

galaxy x 最終型態

唔係好明，即係可以曲
但唔可以摺?

曲來幹什麼

如果可以摺埋係普通電話 size, 攤開做平板，咁應該幾好 （其實我唔介意厚啲重啲）

終於得閒黐咗張淘寶uv貼，勁易黐， 完全冇泡，抵屌
【三星s9钢化膜s8全包版全屏覆盖s8+手机s9plus全胶note8贴膜UV液态】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€yEujbZ8k7HY€后到👉淘♂寳♀👈

條link好似有啲問題, 間嘢叫做8090生活數碼， 另外佢隻膠水好好用， 透明嘅， 唔似2500膠水黏度咁高

S9 apply左最新更新之後 個phone app會係咁force close, 唔知關唔關sabs事, 而家用d 3rd party dailer頂住先

新gesture 用左右兩側edge
依個配合nav gesture個navbar hidden
幾好

good lock 2018 新features嘢 可以down嚟試下 尤其係個recent app 新ui 新clock styles

官方 s8 note 8 video wallpaper
港版似乎重未有依個更新

唔知wow咗未

呢個真係好方便

自己感覺好用過nav bar gesture
嗰個gesture話晒第三方程式 點都有啲bug
同唔順暢
但nav bar hidden功能可以留返低 配合依個one hand operation+

其實videos lockscreen wallpaper 已經有

啱啱發現部s9+ update完ARF5後個samsung themes store入面變哂大陸developer整嘅野，又簡體字咁，連啲價錢都應該係人仔。大家係咪都係咁？

s8都有？

我用note8有其他就唔清楚

爸打有無話邊間好d?求淘寶link

有無人更新完個相機影夜景出事
啲燈爆晒

有無相睇下

TP-2500F ，呢野夠用8次，落膠打>一< 形，封聽筒，USB，最好就成部手機包埋底(方便清理)
不要照到按鍵，最好擋一擋先照，初步固化後20秒左右，用酒精輕抹按鍵，四邊流出的膠水

跟手買多塊拆機塊膠片，用黎拆卸玻璃貼用，加熱一牛角位劏

買玻璃貼 6塊

題外話，點解我唔用人地調D特制膠水? 某8090, 淘寶貨 之前用過，係就係好易流動，
貼完輕輕撞地下一定起泡同會內縮膠，以上貼左15次得出經驗

所有UV玻璃貼臨照UV之前，最好打開手機開張白底圖 / 裝個White Screen APP長著。
用黎check 自己有無氣泡形成，好清楚白底一望就知

岩岩貼一張已經衰左
不要照到按鍵係咩意思？

按鍵有膠水固化，會影響回彈 有排你清理。
衰左唔怕，用酒精清理 重用再貼過

黏度操作難度好高，唔建議初哥玩。台灣手工上膠類似呢種，
好堅固，好少有縮膠白邊現象。

thx爸打

15次

RF5 更新係咪食電？

用smart view 搭chromecast 真係不斷線連線

升左RF5後出現

好少smart view 射畫面

用google home搭chromecast都無問題

無咩新野都係唔up住

一更新完就食電

s9+用緊UAG殼
用邊隻玻璃貼先唔會谷起

原來有呢個細更新 slow mo 480p

暫時得印度...南韓有更新

無

係咪path finder

我港版機,但係人係南韓,會唔會收到update?

唔會

你去撚左泡菜國會唔會泡狗

要渣打信用卡

有冇人部s8開始倒水

點解set左無icon frame 都有白色包住個icon既？有無巴絲係咁樣？

過保養前去左換電，不過用app check 舊新電唔足3000mah

用左一年多啲啲已經咁 嬲
一日要叉2次電 9月出其他新機就換咗佢

你地用Facebook click入啲相到 會唔會放唔到大 lag咗係原來個畫面到

note8舊電都開始倒水

我s8+更新咗都冇倒水，同之前差唔多，第一批買，舊電仲有91%

屌個mon係咪有事
今日開始覺得個mon怪怪哋
跟住睇啲灰色變到一撻撻噉
sorry兩張圖用老母部機影
總之啲fade位變到好撚奇怪
係咪要拎去整

好似出唔到另一張圖

會 lag咗你要out返出去再load多次
但唔好即刻double click放大
make sure係完全load好張相先用兩指放大

我上下連登IgFBGoogleSearch
唔洗半日已冇晒電
不過有樣野好 裸機跌無限次都未爆mon

雙清再睇下

應該同note 9 galaxy watch

25w AFC快充

舊有無線充幾多watt

15w

錶5w 而家呢個錶手機放埋一齊 叉

差得好慢

屌， 張uv貼用咗幾日就收皮， 又要再痴過

note 9預期銷售 同s9差不多

反正大家都等s10

s9個樣同s8都冇分別

都係隔代先好換

用緊碌八，用落幾大部
換部s9 好無？

拎S9+去日本影花火大會
真係好正

用緊s9表示o的電呢就真係

同由
但最後都換左s9+
冇後悔

嘩，d煙花好似想爆出黎咁

全程auto，不過我故意將光較低

靚到可以做wallpaper

去得好快？
我用碌八啲電唔點去
朝早返工到夜晚返屋企可以keep 喺60%，中途無叉過電

唔算話去得好快咁
不過平時九點上堂，有時玩下咁正常使用，算中度用家
夜晚八九點翻去就10~20了
係未得我係咁

note8頂唔頂到3年??我諗住買部手機可以用3年

你頂唔頂得順粒電退化
3年應該得番7成左右
反而其他硬件3年應該無大問題

好少用？
幾多個鐘sot?
唔知點解我待機都去得唔慢

真係少用嘅，因為我部 note8 做公司電話
同埋淨係裝啲通訊用嘅app 就算，無game 無其他app
依家三叔個rom 又有個電量監察，啲電真係去得好少

睇下用途啦 你話打D大 game 可能未必得 普通用5年都無問題 電池先係問題

可以去samsung換電?

可以

睇下note9既價錢先決定買唔買note8

note9電池容量4000mah 終於有qc4.0

Bixby Remap個app係咪要connect pc搞先可以response快啲? 另外巴打你地remap左做咩function?

係，我remap做Back制同開Whatsapp

single click=無反應
double click=開相機
long press=電筒

有冇巴打 出左a8 star

出s8好過

660

價錢夠買s8

2.0咋

note 9 retail box unboxing

真心, 電話壞壞地, 而家買S9+ 會唔會太遲 ??

用到部note8好撚殘，見到note9咁都唔知換乜好，定係轉下s9+

樓上兩個好似等note9好啲，如果著重電量同充電速度

唔遲

samsung oppo意念差不多

闊左 係咪變薄左

前人種樹，後人乘涼
多謝巴打嘅分享
第二次就成功 現時開心使用中
可惜嘅係無用到dome glass塊貼 (本身預last take用
縮小貼靈敏度差小小，Tick番個觸碰靈敏度就好好多

多謝巴打

我張whitestone都有少少fail再 仲有一支膠水靜 其實佢係貴係個貼定膠水到 見tao bao 2樣都有代用 如果只係貴係膠水到 我就淘番張貼再痴過

我認為係本身dome glass訂價過高
膠水都好似25定30羊有交易，你個case係貼爛左?

條邊有透光 應該係邊位膠水唔夠

J

機背好醜樣

一早應該出紅啦
顏色都擠牙膏

手機世界盃

Smartphone world cup: Samsung Galaxy S9+ is our champion

你最後用咗2500 loca? 係咪要等好耐啲膠水先勻循？ 我撞爆咗又要再貼過， 今次兩隻膠水都買咗

直接一次過講, if you query

事前準備:
電話discon wifi，關鬧鐘，轉飛行模式+請勿打擾 差足電用白屏app

道具:
2500 loca，s9+ ，幾塊6羊縮小貼同一塊dumb glass，消毒酒精，平水尺，兩塊眼鏡布(1塊濕酒精1塊乾用，電線膠布，棉花棒，噴射式Co2，些少膽量。

需時:
2 hrs (10 mins消潔機身，貼要甩左層膠去再酒精清潔兩面。半個鐘睇片+安裝，一個鐘等膠散開，照uv 15mins，15mins清潔 )

流程:
同妖精巴做法一樣，不過我用電線膠布封左電話speaker同啲窿同邊先, just in case. 開工前度度台面平水，之後用co2噴走台面啲塵。

衰左啲咩:
第一轉落膠高得制，一落就見泡
好似清跌落地嘅雞蛋咁用紙巾夾走啲膠。再用酒精清。落膠要貼住mon落

清多左邊位流出啲膠，邊位呈1mm鋸齒狀，照完uv後邊位漏光，白屏下明顯啲，但係日用完全唔會察覺。

用酒精清潔縮小貼時太粗魯，貼向mon面有十數道好微嘅痕，兩處細花痕，somehow痴完貼後啲痕就消失曬

用後感:
因為縮小貼build quality一般，唔夠滑有小小痴手，安裝貼後靈敏度剩原先7-8成，要tick番觸碰靈敏度就正常番。

電子工程專輯 EE Times發表關於三星自研GPU的一篇短文，提煉一下：
1.採用新穎的GPU架構，10年以來行業真正意義上的新架構。
2.該GPU架構可以適用於每個平台，從手機到汽車到超級計算機都可以。
3.三星GPU可以“與蘋果媲美”。唯一的問題是三星GPU將何時應用。
4.該架構可提供領先的能效比，對高通來講，具有破壞性。
5.架構的領導者是原Nvidia的Chien-Ping Lu，曾設計Nvidia的nForce IGP，後來去了聯發科做自研GPU，不料聯發科半途取消自研計劃，後加入三星，和原研發團隊開發了一種聰明的方法來批量指令用於SIMD架構。它與VLIW相似，但沒有VLIW的所有複雜性，並創造一系列技術專利，打造除了三星內部稱之為SGPU的全新GPU IP
6.分析師預測三星自研的SGPU將不晚於明年此時發佈

恭喜
玻璃貼，可以係1688 阿里巴巴(俾錢要大陸銀行or搵人代充) 到買到高質素，10蚊人仔塊，電鍍防指紋 日本進口玻璃。 (專用用膠水都有賣，會縮膠)

至於膠水要流好耐，可以倒膠成骨頭形狀>--<。用手慢慢下壓，會慢慢散開，注意氣泡 邊位可能要用牙籤補膠水

今日手痕終於由部殘note8轉咗s9+
淨用緊原裝套，裸mon好撚正，btw都係驚，有冇mon貼好推介

巴打有冇1688 link? 」分唔到邊啲高質

勁靚可惜我藍色機

找硬殼 uag保證點跌都得

#611 #626 White stone Dome glass / Triskin
建議揀好case再諗貼，唔係每款貼都case friendly，Even最受歡迎嘅dome glass同 Uag pathfinder撞到應一應 四角會翹起

陣間又話我打廣告 買左4塊返黎(用緊) 水點真係115度 日本旭硝子玻璃

巴打咁有心點會話你打廣告 不過做唔到實名認證要搵下方法先

咩嚟 幾靚

dbrand既背貼

巴打係用Bxactions? 係咪要課金先有Long press

自己課咗金，所以唔知

uag硬到我部機背脊花左

S9+ 一出用到宜家
舊電好倒水
幾乎最少一日差2次
同iPhone X個電量比差好遠
利申：雙修

trade in？
去邊間買好？

check下好
唔識自己搞就上三星

去左泡菜國
好多s9+同配件
不過好叉貴

有冇靚既機殼 samsung d case 真係冇iphone咁多咁靚

普普通通
但圍返差不多400港紙一個

Note8 trade in s9官方係咩價位
機身花晒官方收扣唔扣錢

翻地盤，部s9多多少少都有o的塵，請問用水沖下部電話之後，幾耐可以差電

同問
我都係用碌八

u12影相咁垃圾都高分過s9
又多noise又暗

想問自動增值洗唔洗手續費?

少noise好多之餘細節豐富

note8手動先影到s9 auto quality

各位巴打，我剛入手S9，發覺有個問題，就係如果我連藍牙耳機，但我藍牙耳機只係連去媒體音效，不連去電話，在聽電話或打電話時，佢會幫我開左SPEAKER黎聽，但控制面版的SPEAKER燈又無著，呢個情況即使之後我斷開藍牙都會持續，要我重新開機先無事

其實係BUG定係我要返去換機??

有無電量圖睇
我 S9+ 一日無難度喎

講電話嗰時有得set用藍牙

灰色bar一撻撻是咪正常

我就係唔想用藍牙聽電話，想用返普通聽筒

即係本身張八達通有自動增值入咗落電話之後都keep 返曉免手續費自動增值
但如果要用samsung pay 入面張八達通自動增值先要收2.5%?

咁好似搞自動增值方便d

你要用Samsung pay入面嘅信用卡增值就要手續費，同自動增值無關

未試過呢個情況 , 你平時有冇間唔中手動reatart

有冇方法唔洗手續費？

喺smart octopus出現之前已存在嘅增值方法都唔洗手續費，包括現金增值、自動增值、o epay增值
唯獨係每次ad hoc用Samsung pay增值先要手續費

咁咪又係嗰個位閂咗佢囉

你去*#0*#試

好好玩

S9 64Gb夠用？

係普通第三方程式 可以就咁裝就咁del?

最後喺胃訊trade 咗部碌八做S9

有SD卡，一定夠

加埋張128GB 嘅SD card 一定夠晒

有冇巴打可以教教我點樣先可以喺連登 post 相垂直？？

利申: S9 plus

短少少 闊好多 加厚添4000mah

On August 9th 2018, power will no longer be a problem. #Unpacked

#Unpacked
Phone too slow? A lot can change in a day.

oepay read唔到smart octopus 點算

開咗NFC未？

部垃圾LG就收皮,考慮緊買note8 定 s9
睇其他網話其實2部差唔多,
只係s9 影相靚d,note8 就可以玩佢枝筆

想問2部分別係唔係主要咁樣

用緊s9+，依家基本上一拎手機出黎就直接解鎖飛去主畫面，有冇得set做好似iphone咁解鎖但唔飛去主畫面，係解鎖頁面度睇通知

想問 各位巴位出 s9+, lg g7 同note 8好
聽歌多 不過聽人講 lg 用得耐好 lag
s9 聽歌點

LG G7+用耐咗係會lag，但係如果你聽歌有要求，買LG G7+比較好

自己經驗 渣著個1千蚊多D既耳機 係衛訊試聽左好耐g7 同 s9 , 真係唔多覺有咩分別

但係系統一拿上手 s9個介面明顯好睇D 至於耐左LAG就答唔到你 但用左9個月 note8 無乜點lag

請問S9+個第2鏡有咩用?我用手指蓋左都照影到相

zoom in

zoom in

用變焦距鏡頭使景物放大

即係係夠光既情況下 可以放大10倍左右 偷睇對面樓既少女睇緊咩電視節目

好 thx
我諗出 s9

Set Bixby制/Lock Button

反而我理解佢係開咗依個功能

雖然我唔知s9+係咪重有其他特別功能
但我諗應該大同小異

如果打機多
尤其係騰訊d game 即王者，pubg食雞
騰訊呢家搞合作就欽點優化
htc Sony lg 一律唔係名單
表現都唔及s9

note8
維修完鏡頭入麈

我用部note 8睇youtube 點解會lag

明明用其他機睇同一條片唔會

大家覺得大鋪買定上台出抵d

s9+個smart octopus...呢排成日唔得。唔知做乜
朝早咁包食。鬼咁多人。就do唔到。

試下著MON先DO

著左都唔得。岩岩買tea又係咁。有無巴打有同樣情況

我個人覺得如果唔係好影相 其實細s9夠用

利申 s9+ 但鐘意細機多d

你部機nfc有問題

未解鎖都用到通知欄同側邊欄，有冇得set唔俾用？

最近用samsung lay唔知做咩部信用卡機會出error
百佳m記都係
會唔會關我用爆data跌落無間地獄事？

原來出fronite特別版

求指點

s9 全方位都比note 8好少少
係相機提升比較大

結論有新買新

用左s7，2年又跌爆mon.乘機想換部s8,依加仲有咩大行有賣

上s9

去華仁買算啦

記得蓋公司印

巴打 note8 支筆 其實多唔多用?
有啲想等埋note9

note9 8月尾24 25先派貨

睇埋IFA8月31 有咩新料先決定轉

等note9定買s9+好?btw邊到出s9+好?

差唔多價錢,諗緊出s9+定iphone 8 plus好

用慣android

iPhone 8 plus考古
設計同iPhone 6 plus有咩分別？

玻璃機背

加個殼，已經變咗iphone 6 plus
要比較就用iphone X 同s9+

S9 plus點樣整個wts縮小視窗 有得收埋變個波好似fb messenger咁

等NOTE9好定買S9好?

等埋發佈先

左上拉至中間變 floating window
再禁縮小箭頭

8月9號

thx bro

有冇巴打知邊度仲有S8+買

華仁

請問有冇人 S9/S9+ 貼咗 triskin ?

用耐咗會唔會甩邊 ? 用到咩機殼 ?

貼全套, 前+後+鏡唔用套會唔會好快玩完 ?

有冇巴打用緊sabs開機之後會自動restart?

restart後要等部機load一陣先用

我都係咁

想問下s8水 有冇雙卡

台版就雙卡

但做乜咁睇唔開買水貨+8895?

8895唔係好啲咩 再加上我又唔用八達通 要玩雙卡

由8895版起
功秏，溫度，GPU，日常表現都不及高通版

港版冇雙卡咩？台水平好多？

但8895版既相機 noise少好多

835 dsp處理雜訊有問題

有無巴打去咗S8半價換電，通常要搞幾耐，冇記錯要洗機?

想問各位,領域出機有冇伏

咁買行

有冇人知道 samsung notes save咗喺手機邊個file? 搵極都搵唔到 btw s9+

你係想係部機睇番定係成個file由電腦抽出黎?

兩樣都想 有冇可能

係電腦睇同抽應該要root 印象中

oh... 唔該曬巴打

係貴，應該無伏
前兩日先問過xl 64gb都要5千6百幾

我見s9同note8好似平過出面，
見佢話包保養，但始終都係水貨
係驚有伏

sorry覆錯post，以為係pixel

samsung都係去番大鋪or上台港行機穩陣d，水貨保養無跟到咁足，始終唔係官方

S8+ update 完好爽

我果部係領域買
黑色8895但我覺得都好順

有冇人知triskin 貼完個feel係咪同whitestone dome一樣？貼過一次whitestone 懶得再貼

有更新咩?

幾錢

4150

買s8變s9+

我想問下第二個whatsapp點樣用番啲聯絡人

一樣㗎，唔係咩？

共同咗但冇

點解既

有冇開？

有

你用呢個整定安全文件夾整？

就係呢一個

解決咗

點解決？

巴打請問 s9 $4898 買唔買得過
舊電得3000一日少量打機夠唔夠用

開左下面個個

頭先見到s9覺得好細 即買s9+ 睇下實機先

華仁買s9+ 係咪港行?

平1000蚊咁多

你係咪睇錯128GB同64GB

上網睇到有新聞話an版YouTube終於有dark mode
點知 屌 note8仲未有

其實應該未出，同埋如果你真係咁鍾意Dark Mode，不如你Down Swift Black

我估過多幾日應該有掛
之前會用Samsung Browser 開dark mode上
始終都冇自家app咁方便

你Down呢個啦，Whatsapp,Instagram,Google啲apps都有Black Theme

仲有冇人用緊S8
想問下20180711個update G9500ZHU2CRG1 有冇伏

冇伏，都冇特別

入手冇耐
部野仲係最初版7.0
諗緊升唔升🤔

升，一定順過7.0好多

an機唔係愈升愈好㗎咩

有冇巴打貼過？

note8 gpu已經唔夠力

點解咁講

打機都好順wo

係咪所有水貨嘅s9/s9+ 都用唔到smart octopus?
exynos 版 定 snapdragon 版 好啲
同埋香港行貨嘅s9/s9+ 又解唔解到bootloader? 之前好似聽過人話得exynos 版先解到snapdragon 版解唔到，如果要root/刷rom 咪好煩

咁咪愈升愈好囉

見巴打介紹,岩岩PAY左呢個, 點知8.0又要再買多個plugin
雖然唔係貴但係呢種做法真係好鳩屎

利申: 又pay左

我想講我Android 7.0個Plugin係唔同，升咗8.0又唔同，我俾咗3次錢

push

香港用買番行貨啦 一黎粒u好d 二黎無多余apps奇怪野 三黎有事保養攪唔煩

用vanced youtube

各位買S9 嘅巴絲們，覺得4GB ram 夠唔夠用？
粒電又會唔會倒水

其實點都夠用

咁ram 呢
S9 得4GB 夠唔夠用

ram一定夠 電就難講
基本上s9+ 一日keep住篤下咁用一定要兩差

所以s9你預差唔多

咁好似都幾食電
有無S9 用家出嚟講講

不過你最好睇下實機個size岩唔岩好d
size岩手型比較重要

睇你點用
我用省電模式可以頂到一日半，但係又唔太影響使用

其實都係同其他機差唔多 不過睇片黎講就慳電D 因為 amoled mon

部on9 s9plus買mon貼都買左我成千蚊 張張都唔fit張要都難禁一係就起白邊我屌佢老母曲mon

其實唔用mon貼咪得囉

一早放棄Mon , 頂盡用2年，貼佢老母咩
買成千蚊？求包養

無用mon貼用咗成年都未花

花未花囉，2年貨仔由鳩佢

放褲袋 真係好少花

我就係睇撚到上面d lin 登仔話唔用就花撚哂 其實我等到iphone 出雙sim 我就唔撚用 我都覺得自己好撚on9

講真宜家買個d所謂靚mon貼拿埋都要300-500蚊 重要味必一擊即中 重要擔心貼一兩年會唔會甩
去x訊trade機 個mon花先扣你400-500 根本打個和
我就寧願裸機 享受最原汁原味既靚mon
mon花謂由佢 唔爆就得啦

講真可以參考下我 s7edge當年貼左好多都唔滿意 之後祼mon 之後換機都幾繼續祼 手感好 畫質清 無咩問題 少花實有 但唔明顯 換一流享受 底

部機咁啱壞左，正想去買部s8...我大佬又有部後備機冇用s7 edge拎左黎用洗完機又順手感size又岩岩好，唔洗出機住

NOTE8裸MON裸左一排有小小花,前幾日上去換左MON又可以裸過慳返D MON貼錢

痴撚線，好仆街

不過我覺得都值，因為真係好正

黎緊碌9係咪9.0? 係又要比多次

真係唔知，希望唔洗

點解note 9 同note 8 一樣

用淘寶垃圾水凝貼已經好開心，尤其跌完見到張貼花咗就覺得好抵用

加大電 3300 去到4000mah

s9已經6.2 6.3已經note極限 有傳note s兩者合一

下年開始主力折疊螢幕

另外，若充電模組與Galaxy S9+相同，意味Galaxy Note 9將支援QC 2.0快充，將以10W左右充電功率為手機補充電力

有排未9。0

s7 edge而家玩番覺得好lag

以 WhatsApp fb messenger 上網為主

呢個真係要BOOKMARK低, 岩岩裝完試緊
之前SABS係咁撚REBOOT煩撚到要刪左佢....
跟住D廣告就出番晒黎好辛苦

有冇咩adblock app推介下
唔想再睇YouTube廣告

好似都係會REBOOT....究竟搞咩

買咗s9+ 幾日, 宜家裸mon + 原裝殼使用中, 好淆底

本來想去貼triskin, 但好似只可以用兩款殼, 去唔去馬好?

大家用咩mon貼同殼 ? 有冇推薦 ?

UAG

s9有冇得用gps去開關wifi?

Good Lock整到

google 咗，係咪得一間有？

用跟機套 無mon貼

痴撚線 依家部note8 倒水倒到痴撚左線
都唔知係咪舊電有問題

好似好煩，裝個good lock都要搞一輪

呢個好似得

用跟機套到而家 如果貼左手感好怪

貼左幾個月，真係好好用，同埋真係保護到個mon，跌左好多次都冇爆，觸控又冇問題

還可以，我唔打機只係上下網youtube都夠做

triskin 佢縮左少少 好多套都岩用
可以fb問下佢地先

我個人推whitestone

whitestone 係咪要自己貼 ?

同triskin 比有咩唔同 ? 係咪好D

咁巴打你用咩套 ?

會唔會飛邊 ?

THX 巴打推薦

我有D完美主義, 唔想望到有花紋

唔該曬巴打

ios adblock app+描述檔就block到

用緊

唔覺有

Note8 64GB跌到落5398
抵唔抵屌

自制uv貼/ Triskin上鋪頭痴
UAG Pathfinder 唔mon貼 friendly 諗清楚先好買 (利申中了伏

Case 我推薦Spigen出品，本身都用緊ultra hybrid S，雖然材質易花(Polycarbon)，不過勝在有kick stand, low-profile，Add less bulkiness，握感夠實唔易甩手 價錢都合理

買完返黎反而覺得唔好
佢保護性好好 因為真係好厚
但厚到成部機大左個size咁
裝係s9+大到好多位變到單手手指唔夠長
但因為買左百幾蚊繼續用

樓上兩位巴打, 有冇用過thin fit, 夠薄, 但保護性低

冇，諗好用咩貼未?

可能我手大，無察覺到你講個問題

巴打們係邊到買spigen case?

同whitestone一齊係amazon買

比多6舊買128仲抵屌唔使再加memory card
btw我自己用緊Note 8 128GB再加多張SanDisk Extreme Pro 64GB Micro SD

用緊s7，變左倒水電，已經換過一次電都係咁，有d難頂
但係其他野都係正常好好用，搞到唔想換機

我宜家用VANCED YOUTUBE

btw notsabs 宜家開左有d app會用唔到/要放whitelist 先用到
/係Blacklist domains到加

會上唔到yahoo hk, facebook app 用佢個inapp web browser係load唔到野

(先知有咁撚多app內藏廣告 )

spigen應該淘寶買就平d同運得最快
有疑慮假野就認住搵天貓既spigen官方店
我nexus 5, iphone se都係個到買

我部note8個鎖機制壞壞地 攞去三叔整洗唔洗擺低幾日

你當四個鐘

sd卡好似最好買返samsung，以前成日燒sandisk嘅卡,唔知而家仲會唔會

一樣

Samsung Sd好似係香港無行貨?
利申:s7用咗兩年sandisk extreme pro 64gb都無事

張samsung 128GB用左4年仲未死

我之前都係用sandisk，都冇事 依家用緊toshiba以前係好多人話燒卡

應該係有行貨嘅，我記得之前買過有10年保

用緊s8，之前用Sandisk卡，部機不停Reboot，換翻Samsung卡就冇事

有代理

我用咗超過一年由HTC 10到Note 8都無問題
btw部Note 8推唔起我個HeadPhone(Sony MDR-1A)音量比我之前部HTC 10細好多

s9好好多

無計我出機嗰陣Smartone做唔0機價0預繳得Note 8做到

有冇人知我地港版note8 係made in邊到？？

有無巴打用咗S8半價換電，大概要換幾耐?

港版/美版/國行：中國
國際版：越南

加完上面幾嗰入去之後，係block 到廣告，但係連啲有用嘅嘢都block 埋 e.g. Google play down 唔到apps

依家想入手部二手s8會唔會好笨 s8相機同iphone幾差唔多

THANKS BRO

, 再whitelist左google所有app先得...

好過7，差過8

幾時發佈會?

上官網睇

lm

有無師兄試過爆面塊玻璃(液晶無受損)，有無其他地方除三星外可維修 大約幾$?

邊到買？

S8+ 台機

過咗保未？

過咗，所以唔想喺三星搞，要$1xxx咩都換晒

影片螢幕保護 唔可以似wallpaper畫面有得選範圍

只可以揀影片中間範圍

有試過入whitelist app 到較返唔block 所有Google app
但唔知係咪因為blacklist domain 有

所以都係down唔到野